有文宣手足幫612籌緊錢 大家支持下

有文宣設計師live義賣，大家幫幫手
練黑龍同花貓做緊live畫畫籌錢捐去612 立場 同燕子生命

花貓：

練黑龍：

Pishhhhh

推推推

撐

終於搶到了

Dj寶

我諗住喺度直接開台喇

好嬲好嬲

創意台唔使開啦

連登有其他人嗎

我屌哂你地老母！如果呢篇社評推唔上頭版，我宣布愛國陣營已死
連我隔離屋隻曱甴/港獨戴耀廷都問係點解愛國陣營搞唔起藍色經濟圈
好嬲好嬲！推！救藍店！
黃絲暴徒違反自由消費規則，推上twitter，等外國人睇下呢班恐怖分子嘅真面目
核彈！快d入黎同我推！班暴徒最驚就係呢樣野！

最後，驅除暴徒，止暴制亂！集會見！

你開po未

你確定

突發發發發發發，入黎！

推

唔使住

都係照copy落嚟啫

咁去邊度開台呀

唔開啦 聽日先

依家開啦

吾之繼承者已現身
吾之功課亦告終焉

who

漏油大師

依家花貓做緊直播

彼彼大師

虎兔巴

佢走咗啦

走埋右未

Pepe大師

右有漏油大師之保佑

唔好啦

我小薯嚟㗎咋點敢做大師呢

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

嬲咗

Ok

don't

依個先睇到

Stop

Hey

Ok block

You

Freeze

有少少窒

成日block我

中華民國？

Don’t

pull

係，多得大家平時俾機會我賺錢

block

屌你咪爆啦

戶妖

Block

Pish

Dj寶 今日邊到開台

pepe大c

Block咗我咪冇得賺錢，我要上車㗎

冇咩頭緒呀

小器

push

冇頭緒巴

生命麵包+1

上車

我叫黑底巴開po

你都好大隻

有咩建議呀

小器簿

我以為救世巴今日開㖭

真係有個人叫冇頭緒巴

恭喜你囉

樓下咪有巴士站

小氣過林奠

大佬又高又大隻 溝死女

I see

咁有咩建議嘅post呀

你嘅新性奴

我要小巴

咁挑剔㗎

你好嘢，唔同你爭嘢食，山水有相逢呀

咪係，j死人

小=屌
巴=男人

gay test failed

咁易放棄㗎，廢青真係廢青

不得了

咁我叫開po 定推舊po好
舊po
立場姐姐講國安法2

我唔係咁隨便

俾你發現咗，我一直搵緊target

開po

咪扮啦

費玉清呀ching

大佬

單車呢

我係仔都爭住幫佢含

射咗

follow 佢先

留返俾黃偉文

屌，你贏

how about 車淑梅

都冇話唔係，紅字就女人嘅咩

成班友夾硬將呢度變成感情而同埋成人台Post

仲要上咗創意台熱開添

果然gay情滿溢呀

強力推post

留返喺電台

我唔知創意台巴絲點睇

屌係喎，唔記得咗轉咗

我都讓你一次上車嘅機會，算係咁啦ching

咁 車厘龜呢

多謝大佬俾機會我，我愛大佬

屌，你識用連登未

班cc 台巴絲玩殘創意台

推post 都可以講創意嘅

玩爛晒啦

是什麼

睇咗good place 未

我要

太創意了

成班五毛pr 公司

deal

唔使啦

推post 推到人地入嚟都end up 推一份，好正

良善之地

搵食艱難呀

fol 咗了

多謝大佬

cls

wow 你都幾串喎，大佬我係你我唔忍啦

唔係加人工咩

咁你攞pokemon go去捉

對唔住大佬們，未瞓醒先口出狂言

未賺夠

Netflix and chill

有陰毛

冇

成日見到啲阿叔幾部機一齊用

笑了

左手右手

唔敢呀大佬
原諒我啦

唔知點解愛上咗Pokemon go

一齊用

佢又唔係成日開po

因為冇其他娛樂

8吋係要左右手一齊用

啲畫面

大佬唔好衝動呀

sad

candy crush

怪唔之得蕭生受歡迎啦

do

唔可以喺屋企沖廁？

我媽仲玩緊
多咗好多人睇

人哋係第一大k.o.l. 吖嘛

要令多啲人睇

你地兩個都係

蕭生同埋細良都好勁

成日喺youtube熱門見到佢哋兩個

認真勁，搭車成日見到有人睇，尤其班的士佬聽rthk同睇蕭生細良

呢到全部係軍師嚟㗎

我睇過有人冇帶耳機直接聽852郵報鳩噏

次次都會變成美股交液現場

行過去同佢鳩噏幾句呀嘛

唔想喎

好尷尬呀

戴口罩都冇人知你乜水

記得佢喺垃圾roadshow成日出現囉

呢個係武漢肺炎之前㗎

唓

太多男人係到啦

推！

有貓貓睇

咁樣都算係一種文宣

巴打好耐冇見

交液現場

多咗人嘅

幾好吖嘛

你可以喺巴士播蕭生同細良

有絲打

哈哈 又係你

冇穿冇爛

茄子

我扮唔到佢哋

上咗年紀又科技白痴

提子

掂啦
都係想叫你做王子

我記得之前有人扮耳機冇插實，然後播片

天狼絲os：點解個天要派一堆死基佬做我隊友

救命，仲記得

唔想阻住你哋

天狼姐默默望住依一切

你呢
叫我8吋油dee

有

你都係呀

雞髀

都話咗我上嚟係搵target

食花生到勁開心喎

Push

頂，但真係好似

係我錯

檸檬

咁你搵到未呀

歪洛好似冇上水呀嘛

未，有冇好介紹

推po
你哋繼續

我真係想知道創意台巴絲見到呢一啲對話有咩感受囉

小檸檬

吹下水啦

加入我地

無奈

藍莓

我哋喺到展現緊我哋嘅創意

幫你推

請救救呢間黃店

係無厘頭

你地創意無限

冇養寵物，幫你推

全世界都有女

我都冇

我哋一齊啦

我cls咗

冇養竉物幫你推x2

一齊做咩

可唔可以養我

多謝幾位

豬巴

愛

你做乜事

油油

做隻貓做隻狗

好

Share去多d地方,fb好多竉物gp

推呀，香港人唔係好中意課金嘅咩？

Cls咗好耐

好,我包起你

唔好食咗我

不做情人

612上次告急完好似幾多人課,依家咩財政狀況?

放心,我係文明人唔會亂黎

呢個掂呀, 睇睇有冇黃色寵物gp先

唉，我都睇一睇netflix轉頭再返嚟

分享下真正中國官媒啲新聞先

呢個post仲喺創意台嘅熱開第一

但冇人入嚟

食咗魚香茄子未啊又話好耐冇食

寶寶我地好耐冇見

我麻麻地啦

真係開台啦

文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

電台

文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

發生咩事

深夜電台？

冇咩特別
訓得唔好啫
易失眠

我答咗油dee

Same
可以一齊吹水喎

你需要一個熱辣辣嘅巴打陪瞓

不推文

撳錯

油dee

推多次

茄子巴

大家鍾唔鍾意食芋泥

入嚟吹水

電台

文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

講

我在啊

點叫你好影帝巴？

小朋油

推呀

我好多名喎

唔係我講

邊個講快啲認咗佢

(任何詞語)寶

影帝寶

講咩

Hi

你鐘意啦

佢個【

佢哋可能唔知我個名咩意思
得你知

寶寶

唔會 一定好多人都知

唉

實有嘅

我有去送佢走

都話得你明

問吓第二個 你個名咩意思

pish

612612612

明

知？

幫你推下po

係人都知囉

多謝巴

巴

推啦

冇事嘅

當然

去依度吹啦 多啲人
文宣！】［Twitter 戰線需要你］立場姐姐講國安法！

中間淳太係邊個嚟㗎

訓喇 早抖
要迫自己訓

早唞

聽日再幫你推

Reply錯咗喎
早唞啦

Bye bye
瞓唔着 隨時返嚟都得喎

是但

聽日要返工 真係訓

巴 你幾大呀

24

大我6年

哭𠹌咗
做學生真開心

點先

冇呀，仲好young

Me 後生仔

你都好young

頂你

老過你

返工加油

我？

連登有愛

正常嘅

我後生過你少少

瞓啦你

推啊

我不想認老

聽日見

喺連登搵到有兩個人後生過我

唔係呱，中學生

考DSE

好後生呀頂

我老啦

我都係咁話

頂你咩
咁我算咩

我心境年輕

又話瞓嘅
後生仔

知唔知一隻嬲嘅
係點？

變燒

+1

所以我仲係成個戇鳩仔咁

燒茄子

唔係得你一個

魚香煲

Push ahhhhhhhh

佢幫緊自己籌錢定幫緊人哋籌錢？

輕輕一推

幫 612 立場 燕子生命

五毛嚟

五毛都要用心解答佢嘅問題

佢自己有冇過水濕腳？

未來巴

仲未訓

你都未啦

又唔著

你又未瞓嘅

早晨吖

早晨

做乜瞓唔着

唔知

[反國安法]"反詩"兩首

燕子生命
你地到底知唔知畫文宣啲手足好撚慘？

萬巴被滅聲

佢幾時有洗板

戶絲好嘢

比比哥好嘢

果然係我女大佬

Pepe哥果然係我大佬

漏油, 你曳曳啦

Pepe大佬先係大佬

講笑咩女大佬

小弟何德何能呀

冇呀

大佬唔好恰我啦
今日明明係藍字user

户絲

油油dee dee

你變來變咁，我fix 你做絲打

橫掂我地依班推post 友少絲打

你依家係漏油大師啦, 你係我大佬就真

我冇曳曳呀

被閹了

天狼絲呢

户哥

得一兩個咋依家簡單姐又唔知去邊

係戶絲

佢話佢懶，唔想上水

係户叔

痛唔痛

D絲比我地嚇走哂

痛不欲生

對唔住

打錯
户絲

得天狼姐對我地咁好

升仙未

户同戶

係户姐

你係無棍巴

佢地驚咗我嘅8吋

依邊好少絲打

斬咗佢

比比絲

天狼姐每次都好專心推po
可能冇留意我哋講嘅嘢

係到

佢話佢會食花生

比比大家姐

係小妹

做乜俾人閹咗

不嬲都係絲打

Pepe絲

都話我哋講嘅嘢
好睇過cctvb嘅膠劇

啱呀 點都撐

大家姐呀

油dee dee好得意

自己睇返都覺得膠

想約

點呀大家姐有乜吩咐要小妹做

約乜先

就算係膠都係好睇嘅膠

乜叫膠呢小妹唔識

即係咩嘢意思呀

仲以為係極速巴

寶哥

做d開心嘅事

食得太多佛跳牆會導致神經失常㗎

開心嘅事？係乜事呀

我都無食佛跳牆

仲係創意台第一

初期症狀出現了

寶哥好嘢

唔關我事

啱啱先入嚟食花生

我原本係藍字絲嚟㗎依家回復女兒身都唔得咩

做運動 依個運動會釋放大量多巴胺

出現喇

否認自己係食用佛跳牆轉性嘅反應

小妹怕醜呀

永遠做運動都係自己一個人做

冤枉呀寶哥

我都係

自己好自為之啦

食過量嘅佛跳牆有咩徵狀㗎

無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

hello

唔明 講得詳細啲

此類患者的行為無邏輯、無規律、無意識，簡直是不可理喻

有咩病徵

抑鬱

癲癇

精神分裂

輕挑驕傲

無大無細

有犯罪傾向

月經前緊張 （男患者嚴重的話也有）

有自殺傾向

所以no eye see

有冇機會好得翻

一半一半

咁慘

放工啦

可能見佢成日推post? 但係其他日日開鳩post個啲都係咁

比連仔針對

大把人會死先過佢喎

本土文化

係

是日電台

對抗爭好迷茫? 不如入黎聽下黃店老闆心聲大合集

今日食咗魚香茄子

入嚟啦

仲未瞓

開始眼瞓

咁去瞓

中南廣場 老闆係施世築 紅底

推唔到都黎支持下喇

攬炒隊都要支持

幫推要人
怎麼捨得他沉
【突發】攬炒過後是晨曦！攬炒團隊《重光香港計劃》眾籌上線！

借個位

太子有十多名市民比黑警包圍

一齊撚毛

踏入六月，比較接近的行動

推推推呀

支持吓

油dee 哥

食飯未

依家食

食咩

食飯盒

900

幫推

大雄

好耐冇見

係呀
有冇掛住我

瞓啦

有緣再見

食咗佛跳牆

唔好絲

你都冇做錯到 唔好bye bye 啦
你係幫户哥同阿寶
見佢地比人block
以為阿炮係五毛 就同佢嘈過
只係你地以為大家都係五毛
就不停嘈落去

成件事都係誤會而起

誤會解開咗就冇事架
請你食茄子同雞髀

已課金

多謝支持

已捐少少。幫推！

有無人聽過呢兩個文宣設計師？

多謝手足

有無人聽過呢兩個文宣設計師？

唔覆就炸機

你食咗佛跳牆呀

炸機

跟機

炸爆你

茄子巴 應下我啦

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

巴

少少咁啦

香港民族，應該何去何從？

茄子巴 你真係唔上水

茄子巴 同我傾計啦
又話唔開心 會同我放負嘅

對唔住呀

茄子巴 sorry呀

茄子巴 上水啦

係咪下次見到你 你就會上水

電台 call人
{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

你去咗邊，上一上水就得㗎啦

借個位嚟

六月第一個集會居然冇人講？同我推呢個Post上熱門！

上水呀

茄子 茄子 茄子

今晚維園見

今晚見

維園見

是日電台

【CCTVB戰線】日本命力定中國命力？

茄